1. Залить базу: sql/db.sql
2. cd test/ && npm i
3. npm run dev




Чего не стал делать:
- обнаружил возможность sync в sequelize - не стал использовать, для тестового думаю проще sql написать
- не стал делать общие компоненты для crud, ибо тест, по-хорошему можно было сделать компонены которые на вход принимают сущность и поля для генерации формы, вьюхи или таблицы. А пока просто копипастой.
- Валидацию
- Тесты
- json-schema

Все можно доделать.
